若然難遇見戀照談 更會珍惜這緣慳

到我醒 但你又去訓了

縱使只一個賞落霞 以手機拍下它 給你傳一下